有冇人發現出去買親衫褲鞋好多時都係last one?

有冇行內人解釋下？係咪一啲手段想個客清左係floor件貨？

費事入倉攞新

永遠見唔到#2

咁買完display果件佢咪又要入倉攞返件出黎擺

係，所以抵香港購物天堂個朵愈嚟愈臭

賣緊果陣唔洗走黎走去呀嘛
開PLAY可以一次過入倉開

入行嗰陣d老屎忽就教你地同個客講last one?

開 display 仲煩喎
打價錢 steam衫
掛衫架

有2種可能性
1:真係無貨,唔係間間舖都有咁大個倉可以KEEP哂所有貨既SIZE
2USH生意想你買左佢,唔一定係因為件貨有問題/要清走佢

補充多句
2既背後原因係,好多時D客唔會想等訂個件
所以久而久之我地寧願同D客講LAST ONE
真係有問題(通常係車線/線口位
先再同佢訂

想你買囉

Sales: 我地呢度最後一件 有排都唔返貨 唔買就冇㗎啦

過兩個鐘入返去睇又會多返件

啲客冇禮貌又串柒柒咪同佢講得返display